認真放棄金鐘

警察一早已經準備好晒，又圍好鐵馬，限制晒活動地方，又係地鐵站見人就check, 又安排大量警力係金鐘，今晚金鐘只會犧牲
頭先發夢，有市民分批，一批幾百個，突然衝激唔同嘅地區

就係要對準立法會
咪on9 又分散啲人